[I LOVE 星座] 平時都唔信星座,但事實擺在眼前就真係唔到我唔信

: 我
: 星座占卜師

話說小弟依期頭頭踫著黑所以就諗住去轉廟街睇個相

點知一去到廟街就俾個用黑布包到自己實一實既神秘東方女子攔住

我一睇佢包裝就知道肯定係D乜野星座占卜師

利申小弟從來都唔信依類無科學根據既迷信嘢,尤其係星座

所以我就好客氣咁婉拒咗佢

但點知佢仲係唔死心,猛咁扯住我件杉唔俾我走

我即刻就興過火屎,對住佢大喝一句[你啲星座撚食屎啦,我金牛座唔見我發達?]

可能係因為我太霸氣,嚇到佢停咗喺原地呆咗5秒先回到神

本來以為佢就此作罷,但估唔到佢接住落嚟會講依句嘢

[唔好再話星座學係迷信,我可以用星座嚟測智商,但你首先要講"我信星座"依四隻字,唔係會唔靈]

我見佢咁有信心咪附和下佢囉,講咗嗰句"我信星座"出嚟

: ........

: 信星座既都係弱智仔

中咗....我智商真係得80,今次真係不得不佩服星座依樣嘢

80/100

短啲會好啲

信星座既都係弱智仔